唔拍拖好過拍拖？

唔拍拖
拍拖

拍拖好辛苦
女朋友係英國 日日都好擔心佢
好擔心佢俾d洋腸溝
我日日都安全感不足 限制住佢既活動
上個禮拜佢話要分手 因為我唔俾自由佢
好想同翻佢一齊 但又好憎佢
好想好似冇識過佢咁
求屌醒

第一次拍拖?太有佔有欲雙方都辛苦
下個女朋友試下放鬆d, 自己都可以玩得放d, 你嘅人生唔止得你另一半

long d 本身就係一個錯誤啦屌

收皮啦 死Gay佬